陳秋實衝左入武漢

咁撚勇

呢期大家咪開始懷疑佢既 始終後台硬成咁
你估佢會唔會其實係二十世紀少年個朋友咁 終極造神
假設有大洗牌之後可能佢就係大陸揸莊果個 至少明面上
在野隱藏派系絕地大反cup

點都唔衰得過維尼